［🐢撚入］好超呀～

點解我隻龜成日都咁樣

想冬眠？

滾水淥一淥